屌曬你地老母，請將所有post焦點放番係五大訴求

由六月撐到宜家，你估係玩玩下？警察記者會好撚好笑？睇完記者撚人好撚爽？係咪爽完就精神式勝利

當初走到宜家，靠既就係齊上齊落，不分化，點解呢家有咁多分化大台post呀，就係因為你地成撚日自我審查，呢樣野唔得個樣野唔得，剩係可以和理非鳩up一大輪。哦咁點先為知得呀？邊個決定呀？大台咪慢慢出現囉。

當初既各有各做，齊上齊落去撚左邊，我睇完成個熱門都見唔到，大家既初衷去左邊？

講多次，我地係光復香港，時代革命。

你話唔係革命？

你睇下其中一個訴求：
必不追究反送中抗爭者

「佢地真係犯法，點樣唔拉呀」

我地要討伐既就政府一言堂既以法而治，警察既選擇性執法，要拎番真正屬於香港既民主法治。係屬於每個香港市民既法治呀，唔係政府呀，係一場下而上既改革，唔係革命係咩。

各位唔好幫自己兜，初衷係咩就係咩，如果連自己都唔敢講，你點感染到人地同你一齊做。只怕未拎到所謂民意，我地已經成一盤散沙。

請大家集中番所有文宣行動post，停止推任何大台，分化，恥笑警狗post，因為

冇撚用！

今次唔係玩玩下，醒下吧，連登仔，香港人，今次一輸我地輸成世。

五大訴求缺一不可

推

推爆，順便屌曬所有廢post撚

自推10連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

真雙普選，還政於民
獨立調查，反黑反暴
釋放義士，還我公義
沒有暴動，只有暴政
送中惡法，不撤不散

有冇得諗？

【拋磚】一齊嗌五大訴求口號？